外交部證實 印度軍方已有40士兵 及 一部推土機 入侵中國領土

又話捍衛國土? 定落荒而逃?

比人強拆

建軍大業

潛逃去印度食蕉

一人射一支開局好唔好

咖哩國射下上海

支那射下新德里

剩係吹水就唔好報啦不如

一人一架推土機就算啦
陣間佢地d飛彈飛唔起點算

翌日頭條中國戰敗

打未呀, 好悶呀

咪就係太近先至誅唔到姐

一點不能少

印度坐言起行左
支那?

邊界無戰事

屌 咁支那咪出剷泥車同推土機 互打囉

誅從言字邊，咪用把口嚟誅囉

現時成功挑機：緬甸 + 印度

雖遠必口誅

兩個國家都係多仆街，一打都唔好話唔正

做褔世界

2017-08-01 HKT 12:27

今天是解放軍建軍90周年，在北京人民大會堂舉行的慶祝會中，中央軍委主席習近平多次重申「黨指揮槍」，指推進強軍事業，必須毫不動搖堅持黨對軍隊的絕對領導。

習近平又說，絕不允許任何人、組織或政黨，在任何時候以任何形式，把任何一塊中國領土分裂出去。

維尼瀨屎未
打輸左好似卡達菲咁下場

口交部:印度吞併領土，唔當係中國領土分裂

城管小隊出場未

成個post一隻5毛都見唔到

點解呢

咖哩佬睇撚穿支那啦
成件事明明係支那係主動，但一俾印度將件事擺上枱面，支那即刻縮撚曬
依家仲俾印度反推拆野

不如射香港
最好係市區
聽日唔洗返工

你呢句真係全場VIP

自膠，MVP先啱

大陸唔係好撚勁咩？打未呀，屌佢老母

今日MVP

唔係吞併，係劃入版圖

RIP呀

霸得你幾多嗯
雖然你話串步不讓

開波喇等咩呀契弟

印度太近連口誅都唔敢呀

上面咪有個兔唇高葵囉

真係入哂境內

一戰興廢邦

口交部烈譴責咗未?

示威定示弱
都個半月有多

立即宣戰

終國軍隊緊係對付終國人啦

日日譴責無停過

賤種大戰